大西北有咩操車路線推介

我通常元朗-屯門公路-長沙灣之後再回頭
如果時間唔夠，就天水圍天影路走幾圈就返屋企

仲有咩路線可以去下無咁悶

身邊無人揸開車
無咩人比到意見我

梗係行青公啦大佬
行highway操到啲乜

試下
八鄉- 荃錦公路- 大帽山- 荃灣 再返轉頭

朝早八點嘅屯門公路

或者朝早八點既吐公

新娘潭個條路

行青公出荃灣
沿路幾個沙灘咪錶場可以練泊位
又有幾個小型迴旋處
中間經深井又算係可以練少少市區(雖然好簡單)

一次過行哂荃錦林錦粉錦
最後兜入流浮山條濕鳩單程路入下白泥睇日落
一個禮拜一次，2個月變硬大師傅

星期六入元朗

大帽山

操耐性

屯公夠練架啦，不過最好夜晚
可以練下汀九橋，長青隧道，昂船洲大橋
練下點樣攞直架車，唔好偏左/偏右
回程可以行下青山公路，又可以練下出入迴旋處既車速，攞呔，仲可以落黃金沙灘個車埸練泊車

如果以上操熟既話，可以試下龍翔道，試下多彎多斜既路
同埋練下點樣比大車推得黎又唔會驚，呢個好重要
PS P牌仔係龍翔道係可以行快線既

過線要比住油過，如果本身有車係你盲點既話，你加速既時候佢就會離開你盲點，同埋唔好怯，人地讓你就出
最後，小心駕駛，切勿超速，加油

利申：P牌仔，都係操左個半月車咁大把

咁係練耐性

操過兩邊泊晒車嘅路

元朗行粉錦去上水入文錦渡落返坪輋駁返新田公路入元朗

練手車，練eq，練埋反應
半夜三更無車踩到100係咁cut線都得有咩好操

好考反應架
啲仆街心急左cut右cut兼唔打燈
操車唔錯

去港島九龍操啦

元朗工業區 大棠 大山 吐露港

再行埋博愛+十八鄉迴旋處
一次過練埋新舊式

謝謝你意見

我研究下
謝謝

龍翔道70點行快線

70 唔代表係快速公路 姐係p牌仔可以騎右線囉

行得慢就去返左線啦